$\left.\begin{tabular}{l}
Si c'est bleu, c'est rond.\\
Ce n'est pas carré.\\
C'est ou bleu, ou jaune.\\
Si c'est jaune, c'est carré.\\
C'est ou carré, ou rond.\\
\end{tabular}
\right\}$
\hfill Alors :\hfill
\begin{minipage}{0.3\linewidth}
    \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item c'est jaune et carré
    \item c'est rouge et rond
    \item c'est bleu et carré
    \item c'est bleu et rond
    \item c'est jaune et rond
    \end{enumerate}
\end{minipage}